我屌曬你哋班連登仔老母，你哋班仆街恩將仇報

大家發夢有鋪頭收留大家，我明白手足真係好多謝佢哋，好想揚岀去等大家知道，然後可以大大力用錢懲罰佢哋。

對住小店咁做，真係無問題。
但係如果嗰啲係大集團旗下嘅鋪頭，請大家小心，要讚揚都唔好放上網揚岀去。

因為你永遠唔知道，大集團會唔會因為咁就cut佢租約，又或者老闆/高層會唔會炒咗幫過手足嘅員工。亦可能係入面員工可能係暪住自己老闆去幫你。

你地唔好唔記得大部分店有cctv，到時有搜查令員工係冇得唔比，咁到時裡面所有人就會攬炒！！！

如果大家再係到爆走難時間鋪頭幫過自己，繼續講去咗邊到邊到走難，你哋會累死自己！！！都會累死入面既員工！！！

鋪頭員工比人清算你對唔對得住人，你哋班連登仔就話冇仔女，人哋分分鐘成頭家要養。以後就無人可以再幫到你哋！！！

你哋班連登仔係咪想搞到人無左份工，仲要有風險咩條例協助他人犯法？？？

d人唔好再爆秘密得唔得. 做人要有道義

推

P牌都要推！

真
一陣黑警去搞鳩佢地就唔好

推！
有時咁開名多謝法，同篤灰冇乜分別！

推!!

推！

P 牌一推

鍾意認叻又口疏

軒仔間餐廳.....唉

下次仲點收留

係，依家出黎打仗，唔係打卡。

如錦衣夜行，邊撚個知？

人人都想claim credit搏政治資本等選舉

係，班人口疏到你
唔好講咁多

仲有唔好打卡啊
個個Post教你熄位置，GPS個D
你轉過頭又打卡，顧負哂出Post嘅人嘅原意

屌你
幫撚完你然後比人炒撚咗
真係含都唔掂

推啊